シャムキャッツ SIAMESE CATS LIVE IN HONG KONG

シャムキャッツ SIAMESE CATS LIVE IN HONG KONG

-
時間/Time : 20:00
日期/Date: 21/6/2018
場地/Venue: MOM Live House
B39, 七海商業中心 113 - 121 英皇道, 北角
(炮台山 A 出口)
B39 , 7 Seas Shopping Centre,
113-121 King's Road, North Point
(Fortress Hill MTR Station Exit A)

-
門票/ Ticket : $280 (預售adv.)/ $350(現場door)
預售票於以下店舖發售/ Ticketing Outlets:
White Noise Records
1/F, 720 Shanghai Street, Prince Edward, Kowloon, Hong Kong(Mongkok A2 EXIT)

Zoo Records
SHOP 325, 3/F PRESIDENT COMMERCIAL CENTRE,
608 NATHAN ROAD, MONGKOK, KOWLOON

-
-關於 シャムキャッツ SIAMESE CATS -
由主唱夏目知幸、吉他手菅原慎一、鼓手藤村頼正、貝斯手大塚智之4人共同組成的「 シャムキャッツ SIAMESE CATS 」 樸實中卻又帶著細膩的溫柔搖滾。
2009成立至今發行6張專輯，主唱夏目知幸軟綿的少年音，混搭著俏皮風與日常感，透過音樂捕捉了日常生活的小確幸與感動，在接踵而來的電吉他刷弦之中，彷彿陽光下的美好假期，很快就受到了注目。

隨性的以「SIAMESE CATS（暹羅貓）」命名成軍，一路從下北澤「Daisy Bar」、東高圓寺「U.F.O.CLUB」，以及澀谷「TSUTAYA O-NEST」等Live House發跡。2016年創立了自主廠牌TETRA RECORDS，首次跨越國境，前往台北、韓國首爾演出。2017年發行最新專輯「Friends Again」，打出樂團新主軸“plain（簡單／樸實）‧rock（搖滾）”，可說是一張相當凸顯成員的個性的作品。 2017年他們也舉行了首次韓國、台灣、中國三地的亞洲巡迴，受到各地歌迷的熱烈支持，開始在亞洲嶄露頭角。

(by BIG ROMANTIC RECORD)

唔知有無人去呢

推

indie band無人理

收工一推

聽到post 開spotify望先知有聽過下佢地
未必去聽live但入黎推推

終於唔洗開post就10連

拉埋朋友一齊去
好驚無人睇佢地

我應該一個人去

MOM Live House 又可近到0米距離

依隊屬於咩類型?

city pop中嘅溫柔式搖滾 ?
唔識形容
聽上去好有日常平淡feel 大概係咁

依類band日本都好多

日本多唔多我唔敢講 （仲聽緊好表面果層d歌，日本太多band
但以前聽開主流都搵唔到佢地果種feel
indie band入面的確都有d相似嘅band，但細聽之下都係會有幾大分別

原來我一直無post歌

有隊叫polly都唔錯

Mark咗 thanks巴打

雖然今個世代嘅CITY POP 定義好含糊但其實佢地一啲都唔CITY POP

有推介？依家太多分類啦

平時聽開咩

巴打你好 其實係我唔太識形容

其實佢地同 Sunny Day Service , スピッツ會比較接近，都係好日常

推
點解會有負皮

點睇依隊?